一人一個住酒店中過的伏

話說開左post分享下朋友住airbnb遇到既問題，從中發現其實住客好冇保障好易奶野又搵唔到人幫，之後比人圍插中出一百連發。
所以打算開個post比大家又分享住酒店中伏經歷
我先，上年去澳門住利澳，要左非吸煙房，點知勁大煙味，reception話full house冇房換，一係比錢upgrade。我係毒撚唔敢嘈，又係窮撚冇錢，最後臭到成晚訓得唔好。